逗奶妹訂到新iPhone未?

岩岩瞓醒

無人識佢?

表示仲用緊iPhone 6s

星星頭？

新會然

p圖？
隻手咁怪嘅？

你唔識佢?

乜水？

個時人人朝早襟iphone 係時 佢襟到懶醒post 上黎俾人起底

屌 全部都細路仔一個都唔識佢？

我係唔係講錯左?

你冇錯 我講其他人

唔係搶到iphone之後post上黎曬命 跟住show左訂單code俾巴絲幫佢退貨咩?

係連信用卡number連CVV都出埋

仲講逗奶妹

咁L on9 真係退L咗呀?